[唔係IQ題]全香港由邊度去邊度最耐？？

小弟住天水圍，女友油塘返工，次次接佢放工搭狗鐵耐過我去台灣無巴士唔止仲要轉車，我係度宣佈香港由天水圍去油塘係最撚煩，歡迎大家挑機

有鐵路都仲好意思挑機
笑死我

男朋友住離島